求北區抗爭tg group

之前入左幾個 想搵番
唔該

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推到有唯止

同求

順手求東涌區

我得呢個

Thx 手足